Apple Store Demo機

通常發佈會之後隔幾耐先會用新款機做demo？

21號

正式開賣日